最近のアニメは面白くないだと思わないか？

僕はこう思います。皆さんはどう思いますか？

草

講中文

媽der貢丸

撚識日文咩屌你老母

21314

バスで学校へ行きます

巴架

あいうえお

wwwww

點解用だと唔用と

やらないか？